聽日trump翻到盤留名者共派74216747美元

我無咁多錢 亦都唔會有咁多錢

因為我聽日得到74216747美元

同trump聽日翻盤既機會一樣係0%

聽日諗起你班傻系搵啲on9借口賴地硬就笑到碌地

邊翻到啊 認輸啦侵侵
一鍵留名

留名待笑

名就唔留啦，話俾大家知你係狗就得
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
有村架純bb豬😘
(狗隻#14965)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

留名等收錢

lm

Lm

幾大都lm，又冇成本嘅

推